想學unity

for vrchat用，點入門好 唔識c#但寫左4年java

去上堂

需要嗎？我個寫開rn既同事話unity好簡單，但我一無所知

Youtube自學
唔使點寫Script如果AR野
C# Base

我預寫script多

網上大把source
點解唔問google先

agger

好，我問google了

有Java底又自律到 起手計上youtube或者買course學都得啦

利申 學過 一星期整到隻細game 整極簡單VR/AR有package又係好快整到

先學C#
後都係靠Google
睇人點整

好易，我C# Unity無樣識一樣幾個月學識

本身有programming底要學多種language其實唔難，最緊要concept清
宜家google大把source比你改啦

搭單問下 unity對cpu/gpu/ram需求大唔大?